倫敦金遭警一鋪打殘 1.6億資產或充公

2018年07月27日

倫敦金遭警一鋪打殘
1.6億資產或充公

■其中一名被捕女子。

【本報訊】警方繼續追擊早前搗破的美人計倫敦金詐騙集團，昨再拘捕11人，使到被捕人數增至46人，案件至今涉及162名受害人，損失金額達1億元。警方正對扣查的1.6億元資產進行財富調查，並考慮充公其犯罪得益。

記者：簡明恩

昨日被捕的9男2女（20至28歲），都是倫敦金公司的主要投資經紀，在社交網站以美女照片誘騙受害人授權投資倫敦金，其中1人有黑社會背景，目前仍有多人在逃，拘捕行動持續。

再拘11人

警方商業罪案調查科繼早前採取「斷風行動」，拘捕美人計倫敦金騙案集團包括主腦在內的35人後，昨再動員百人展開第二波拘捕行動，搜查全港24個住宅拘捕11人，凍結一個260萬元的銀行戶口，撿獲大批名錶、手機及電腦，另外亦針對3個總值超過2,000萬元的物業進行財富調查，並考慮充公其犯罪得益。

警方商業罪案調查科高級督察馬怜昊指，斷風行動至今共拘捕46人，包括33男13女（17至53歲），並對總值1.6億元的資產進行財富調查及考慮充公犯罪得益；而警方在公佈報案熱線後，至今共接獲162名受害人報案，包括148男14女，當中89人為本地人，42名內地人及31名外地人，合共損失金額達1億港元。

被捕者大部份為年輕人，其中29男11女為17至25歲，警方呼籲年輕人求職時不要為了搵快錢，而成為詐騙集團的工具，串謀詐騙及洗黑錢屬嚴重罪行，一旦罪成，最高可被判罰款500萬港元及監禁14年。

警方於本月11日展開打擊美人計詐騙集團，搜查多個地點包括灝天金融及天裕控股兩間金融集團的辦公室，揭發有人透過聘請年輕人任金融顧問，以手機應用程式接觸受害人，扮作美女金融新星；又對受害人噓寒問暖取得信任，再游說他們投資倫敦金；詐騙集團並編有劇本「身份推銷法」，教導集團成員如何騙取客人的信任。

上一則
上一則
一夜情勒索案 女被告向記者詐型：影得腳粗

下一則
下一則
投資「方特幣」逾50人受騙

班傻西下次唔好再昆鄰國人喇，等陣惹到個有勢力人士就好似今次咁

屌，洗撚左果d錢邊有得罪？望就望重判坐多幾十年啦

多謝支助派發4000蚊？

點解唔係比番d受害人？

警犬：追查太難

-完-

之前班敦倫呃左香港人咁多年 班警方都係隻眼開隻眼閉
但自從佢地進軍大陸之後 突然咁做得野

查案唔駛錢呀

精神

都呃過1.6億呀

金鐘仲有幾間都未掃喎

幾時拉埋龜頭BOB

精神仔

遲早證物失竊

係 精神o既

啱啊 預左要還啦 呃埋呃埋

當買個教訓

原來幕後黑手係驚賊

最大果間金道都冇事

"倫敦金遭警一鋪打殘"

沒有低朝，那有高峯

仲有好多間未捉

如果捉哂應該過千人

真係估唔到今次壇野連話一定告唔入班花生友都要炒車

被捕人士中咁少人有黑社會背景?

如果受害人只係香港人佢地一定無人拉
繼續日日爆數 精神！

放心充啦 無人反對

精神呀

警察唔理倫敦金咁耐原來想整大個pool充公

那有人才整敦倫金

你而家有 但你將來會冇

今次大家警民合作
舉報晒所以倫敦金MK仔臭雞

黑吃黑

傻仔本身好地地淨係呃香港人咪算囉

係要呃大陸佬 而家大陸佬香港幾有權啊

理撚得你有無授權 一句野就可以連根拔起你班中3學歷既金融專才啦

係大陸佬先會上當架渣
香港人屌返轉頭添啦

呃錯共產黨要員

黑吃黑周不時有

英王 做咁耐都沒人拉 證明有背景人士保
班Mk 咪過晒 去繼續呃人

支持呃支那大袋

精神❗️

Wolf of Wardley Street

咪係，呃撚咗港豬咁多年都無事，一牽涉到支那豬就即刻出事

肥肥啦第一社團

獸性無人性，你小心啲講野，佢 架

香港咁多間倫敦金公司，係就快d封埋其他

好似話係呃完仲要串鳩個大陸佬

獸性點睇

點重判 簽哂授權書

應該係太多大陸人比人昆左錢，上面比壓力警方
香港人受騙，不了

呢條倫敦G應該比人拉左啦已經好耐無update

最衰唔公布拉在咩人

充公嗰 1.6 億 轉過頭就上貢俾一帶一路

要捐俾支那人

好心涼

呢條倫敦G應該已經收左皮

精神囝啊

講到好似真係可以入佢詐騙咁

屌，果度個個月球人
兩三個月就返到黎啦

抵

打官司要佢地嘔返d律師費出黎都好

政府輸就上訴上到終審

我就唔信公司會出錢請律師

還錢+坐監

香港人只𣎴過係畜牲
唔洗理

我全都要.jpg

邊位警長中伏 要玩到咁大

係精神嘅

咪就係
過幾個月就無事嫁喇

唔怪得林鄭咁豪爽捐錢俾開發銀行啦

呢排應該多左好多倫敦G做ptgf

推到生果報追問Bob 點睇件事

其實唔止大陸人俾佢地呃
南洋一大堆國家，例如馬拉、新加坡、甚至汶萊都有受害者
最後嘈到上外交部，警察先開始認真做野

一無所有了

爆數 精神

冇可能拉得晒
監倉邊有咁多位

香港又冇左一班總裁級既專業人士

女子監獄有無男懲教職員？

矛事矛事，協助調查者

剩係check嗰條垃圾橋都即刻用返三分一

稅收減少就拎呢d抵返

架道具車充公完會拍賣

終於

龜頭bob 陳柏宇
全部拉晒佢啦

幾時捉埋傳銷

充公後非農指數增添不明朗因素

幾時拉撚埋啲美容雞

證明原來真係賺到大錢
香港唔做陰質野生存唔到

有國家級洗頭艇準備，唔需要無用嘅香港警察

我都係要等判埋先放心

其實點止咁少錢呀？

SO WHEN?
SO WHY?

抵啦

正

之前先有單得罪大陸人，比人買殺手斬

邊間? 咁重要資訊都無講

點會清得晒d 金融瘀血

點解政府而家先做嘢？

以係上面巴打咁講 呃左個中國有勢力嘅人

迫香港政府收佢地皮

等下個中國有勢力嘅人比傳銷呃

關佢咩事？

咁樣可以賺到1.6億
你地成世都搵唔到0.2億

一早就要出動啦 屌你老母死黑警, 包庇左佢地咁撚多年

人地呃左1.6億

你呢頭就咬番佢1.6億落袋，真和味！

1個負皮 倫敦狗？